英國中大校友請入

我地係一班居於英國嘅中大校友，寫咗封信同國會議員講解最近香港情況，以及制裁港共官員等等。

請大家入嚟簽名，居於英國的請填postcode，不在英國的填overseas 就可以了。有postcode 的話，國會議員先會回信的。謝謝大家。

聯署:

FB Group:

Up

pish

建議將今日新鮮滾熱辣既入侵事件煲大佢
從來打醫院同學校係西方國家不能容忍
唔好講咁多，首先要佢地派員用外交途徑保護大學既學生同教授！